覺唔覺得楊格要效力弱隊好可惜

係就係多後生仔
但要拎冠軍好難